% Beamer-template voor de Universiteit van Amsterdam
% Gemaakt door Jolien Kerssens
% Gebaseerd op de TUD-template van Maarten Abbink
\mode<presentation>

%TU Delft colors: https://intranet.uvaelft.nl/en/services/communication/communication-mc/manuals/tu-delft-corporate-design/toepassing-huisstijl-2/colour/
% Corporate colors
\definecolor{uvaCyan}{RGB}{61,152,222}
\definecolor{uvaBlack}{RGB}{0,0,0}
\definecolor{uvaWhite}{RGB}{255,255,255}
% Basic colors
\definecolor{uvaSeaGreen}{RGB}{111,189,165}
\definecolor{uvaGreen}{RGB}{39,131,142}
\definecolor{uvaDarkBlue}{RGB}{34,70,122}
\definecolor{uvaPurple}{RGB}{36,46,131}
\definecolor{uvaTurquoise}{RGB}{50,154,179}
\definecolor{uvaSkyBlue}{RGB}{130,187,206}
% Accent colors
\definecolor{uvaLavender}{RGB}{121,150,180}
\definecolor{uvaOrange}{RGB}{216,130,62}
\definecolor{uvaWarmPurple}{RGB}{110,50,122}
\definecolor{uvaFuchsia}{RGB}{178,72,146}
\definecolor{uvaBrightGreen}{RGB}{183,200,34}
\definecolor{uvaYellow}{RGB}{247,234,151}

\usefonttheme{uva}
\usecolortheme{uva}
\useinnertheme[shadow]{uva}
\useoutertheme{uva}

\mode
<all>
